六月有線到期 hkbu/smt/pccw 請入

如題

利申大廈冇光纖

大廈冇光纖？
應該係得pccw 先有v/adsl 幫到你

有需要可以搵我

用過hkbn 100mb 所以應該ok

如果你想聽下pccw 有咩plan
盡量幫你

做咩事要浸會啲人入黎

Hello,而家推出新plan，可以介紹給朋友或家人

Hkbn
$96全包，5gb數據，4g網絡，數據用哂，可以繼續用，用哂之後會限速，3000分鐘(行smartone)

Telegram : wai1234
Phone: 61150325 黃生